其實大家有冇必要迫到懷仔咁盡？

人地而家公公有事
比佢返來探下公公都唔比
其實冇必要迫到佢咁盡啦
法律不外乎人情

佢阿公仲未死都係一個奇蹟黎。目測佢都成四十幾，佢阿公咪成百幾歲

盡你老母個老母~~~~~~~~~~~~~~~

公公上去比懷仔探ok?

四十幾？

試著站在別人立場想想吧

我阿叔今年50, 我成日笑佢同懷叔孖生咁嘅樣

你牙叔個樣後生姐

請站在香港人角度睇。

來港探親點影響你啊
探完返上去唔得嗎

牙你老母

樓主係五毛狗

佢探完唔上番去呢?

假膠同五毛唔一樣，假膠犯賤啲

有必要
負皮上頁

你分清楚係香港呢邊唔比佢黎
定係支那果邊唔比佢黎

我迫佢?
會唔會係佢迫我呀
佢肥屎大隻 坐巴士都迫我撞玻璃啦下話

老老豆豆佢探完就上返去，都無謂哂精神理條蛋散，但要監察著佢唔好俾佢偷雞囉。

規矩係死人係生